poly被包圍令入面斷糧無議員做野？

呢個係人道問題wo

人道問題
你同叫中国界医牲入去救人有乜分別